{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 메이플펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約時に注意すべき点がいくつかあります。 まず、キャンピングカーでの入場は不可能で、最大人数の超過や予約された人数以外のペンションへの入室は許可されません。 人数の追加料金は1人当たり20,000ウォンに設定されており、24ヶ月未満の乳幼児は無料です。 バーベキューの利用料金は人数によって異なります。 2~3人は20,000ウォン、4~6人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンです。 一部の客室は愛犬同伴が可能であり、愛犬追加料金は1泊当たり1匹20,000ウォンです。 愛犬同伴の場合、小型犬のみ可能で、最大2匹まで可能です。 客室利用の際の注意事項もあります。 個人炭や電気グリル、キャンプ用LPGガスは使用できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 客室は禁煙で、インダクション以外のろうそくやガスバーナーなどは使用が制限されます。 客室内に備え付けられている什器や施設物に対する破損や紛失は賠償する責任があり、個人の安全に留意する必要があります。 ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の客室に被害を与えないよう注意しなければなりません。 愛犬同伴の際にも注意すべきことがあります。 大型犬の同伴は不可能で、最大2匹までの小型犬のみ可能です。 退室時にはペットの排便処理をしてから退室する必要があります。 客室内の布団に間違いがあった場合は、すぐにお知らせください。 事前予約なしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 上記の事項を正確にご確認の上、ご予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーでの入場は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キャンピングカーでの入場は不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や予約された人数以外の人が入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過や予約された人数以外の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は1人当たり20,000ウォンです。24ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。2~3人は20,000ウォン、4~6人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "一部の客室では愛犬同伴が可能です。愛犬追加料金は1泊当たり1匹20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬の種類や数に制限はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、小型犬のみ可能で、最大2匹まで可能です。大型犬の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "個人炭や電気グリル、キャンプ用LPGガスは使用できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。客室は禁煙で、インダクション以外のろうそくやガスバーナーなどの使用も制限されます。また、客室内に備え付けられている什器や施設物の破損や紛失は賠償する責任があり、個人の安全にも留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の客室に被害を与えないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時にはペットの排便処理をしてから退室する必要があります。また、客室内の布団に間違いがある場合は、すぐにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約件についての払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約なしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。また、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 635
    }
}